網上行pccw最垃圾

日日斷線，冇一日正常用到咁
打去個客服完全冇人咁
賺咁多錢比d咁垃圾服務